高海寧

劇集一套接住一套
啱啱完咗反黑
c9又有
勁過陳啟泰

反黑出左2咩?

上一期，夜晚兩個時段都係佢做添啦（一套楊明，一套陳豪），個look一模一樣，搞到我分唔到佢做緊邊個角色
我唔想再見到佢呀，睇到好鬼厭悶呀⋯⋯